####[0.2.2.2_9]:
* *[EDIT]* Изменения по **дизайну**

####[0.2.2.1_8]:
* *[ADD]* **Закрытие** соединений к базе данных
* *[ADD]* Всяческие **улучшения** базы данных

####[0.2.2_7]:
* *[ADD]* Удаление записей из **расписания** (кнопка «Действия»)
* *[ADD]* Редактирование записей в **расписании** (кнопка «Действия»)
* *[FIX]* Улучшена сортировка **расписания** в панели. Теперь сортировка идет по группе и по урокам.
* *[FIX]* Подредактирован **размер шрифтов**

####[0.2.1_6]:
* *[ADD]* Добавление записи в **расписание**
* *[ADD]* Отображение **расписания**
* *[FIX]* Поправлена сортировка отображения **расписания**

####[0.2.0_5]:
* *[ADD]* Добавление, редактирование и удаление **предметов**
* *[ADD]* Добавление, редактирование и удаление **преподавателей**
* *[ADD]* Добавление, редактирование и удаление **аудиторий**
* *[ADD]* Вход в панель управления переведен на **AJAX**
* *[ADD]* Удаление всех сущностей переведено на **AJAX**

####[0.1.4_4]:
* *[FEATURE]* Начата работа над **расписанием**
* *[ADD]* Добавление, редактирование и удаление **групп**

####[0.1.3_3]:
* *[EDIT]* **Переделан дизайн (переведен на Bootstrap)**
* *[ADD]* **Редактирование** модератора
* *[ADD]* Система фида теперь имеет **пагинацию**

####[0.1.2_2]:
* *[ADD]* **Список модераторов**
* *[ADD]* **Добавление** модератора
* *[ADD]* **Удаление** модератора
* *[ADD]* **Система фида**

####[0.1.1_1]:
* *[ADD]* **Авторизация** и **выход**
* *[ADD]* **Возвращение обратно** после авторизации или выхода
* *[ADD]* **Система оповещений**
